華為快將要死 全沒有生機 升級經已不OK

頑強也終要死 持續會down機 卻未嚇壞任正非
狂言幾番惹譏

過得到今晚 其後尚有兩萬晚

留名等全首

小弟才疏學淺，淨係改到副歌
睇下有冇其他巴打一齊改

華為快將要死 全力去恭喜 乜app都冇點出機
還盲撐不會死 維尼會孭起 背後照住任正非
如何和侵侵說起 如何和侵侵說起

推

好正

有冇巴打一齊改？

紅字笑左

如何和侵侵說起
配埋03演唱會eason把聲

臨尾同陳奐仁瘋狂說起....說起....說起....

華為快將要死 全沒有生機 wi-fi都也不OK
頑強也終會死 仍自製新機 各路笑著任正非
留名睇空殼機

改咗幾段都係副歌

升級已經不ok 唏呀唏呀唏呀唏呀唏

拋磚

二手機價得千幾

誰是我的晶片廠
誰會給我5g約

華為如果死左中共會無面，又計劃唔到美國會針對邊個行業，總總因素中共點會比佢死

下面兩句好似唔係幾啱音

樓主仲會唔會繼續改

隨著美中糾紛起 停賣配件是大技
連外國都反中機 想出口也須心死
誰是我的口香糖 誰是我的特效藥
如若腦袋記不起 神經總不會想不起

華為快將要死 全沒有生機 升級經已不OK
頑強也終要死 持續會down機 卻未嚇壞任正非
狂言幾番惹譏

連藥費都付不起 懷念已經利疊利
難道要倒地不起 情感先給我沖沖喜

華為快將要死 全沒有生機 升級經已不OK
頑強也終要死 持續會down機 卻未嚇壞任正非
狂言幾番惹譏

過得到今晚 其後尚有兩萬晚
就算5G 亦要GG
還害怕再吃再痛都不會減

華為快將要死 全沒有生機 wi-fi都也不OK
頑強也終會死 仍自製新機 各路笑著任正非
留名睇空殼機

華為快將要死 全力去恭喜 乜app都冇點出機
還盲撐不會死 維尼會孭起 背後照住任正非
如何和侵侵說起 如何和侵侵說起